{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73654&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양하조대카라반"
    },
    "text": "河趙台キャラバンは襄陽の青い海とサーファーが愛するサーフィービーチに位置しています。周辺には河趙台海水浴場、河趙台サーフィービーチ、河趙台展望台など襄陽の有名観光地があり、観光客にとって良い選択肢です。入室は5時から可能で、退室は22時以降に設定されています。無料Wi-Fiと禁煙の客室、駐車可能な施設を備えています。キッチンや食堂、カード決済、洗濯機、乾燥機、脱水機、電子レンジなどを利用できます。バーベキュー設備は炭とグリルのレンタルで予約が必要で、申し込み締め切りは20時です。最大人数を超えると入室できず、肉類、揚げ物、魚類の調理やペットの立ち入りは制限されています。火災危険物の使用も禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 一部の客室の場合、繁忙期には料金変動がある場合がありますので、この点に留意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "河趙台キャラバンの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、河趙台キャラバンは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンは禁煙の客室ですか？",
            "answer": "はい、河趙台キャラバンは禁煙の客室です。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、河趙台キャラバンには駐車可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンではバーベキューができますか？",
            "answer": "バーベキュー設備は炭とグリルのレンタルで予約が必要です。申し込み締め切りは20時です。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンでは肉類や揚げ物、魚類の調理ができますか？",
            "answer": "肉類、揚げ物、魚類の調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンではペットの立ち入りができますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンでは火災危険物の使用ができますか？",
            "answer": "火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンではゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "河趙台キャラバンの料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "一部の客室の場合、繁忙期には料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 408
    }
}